廢老論屍政暴動真人真情錄音

今朝去港東茶餐廳食早餐，錄到一群廢老的對話。
有時間聽哂好high high。
無時間唔想聽廢老講廢話的話，自己滑去揀下面的主題聽。
想聽得清楚存神D，用聽筒。
仲有，若果自問頂唔順廢老講廢話會情緒好波動的話，就唔好聽。
若果想知民情的話，算係好有用的參考資料。
可用Music Player for Google Drive收聽

3:00：屌後生叫人上街正一垃圾
4:20：圍林鄭住果度好過圍稅局搞到人
4:54：圍警總好過圍稅局
6:17：圍差館圍林鄭圍立法會屌圍稅局圍入境處人地要交稅
7:52：屌林鄭屍政失敗，上街唔一定因為送中條例，係借D依出嘢發洩
9:18：香港人走得就走，可借自己太廢走唔到
9:27：屌個廢政府派四千蚊派得咁樣衰
10:24：屍政無樣得無眼睇
10:40：上公屋四年變六年。廢老仲感激殖民地政府比公屋佢住
11:27：屌埋支那每日單程證150人落嚟
12:29：班示威者上街係借題發揮、條氣唔順、頂住度氣
13:08：林鄭樣樣唔得，攪到民怨沸騰
13:23：果揸建制派搖擺不定，內部分裂；行政會議果班仲衰，走佬走得最快
14:00：示威打到你仆街，屌暴徒，開槍，全世界都係咁做？！？
15:07：做差佬的依家乜到唔理，網民起人底好仆街，禍不及家人。